國民黨有無後悔當年揀連戰出黎𠝹死宋楚瑜?

搞到宋楚瑜界界都出黎搞鳩你班傻鳩國民黨

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

呢次界唔界都大勝佢都有幾十萬票都幾勁

支持左宋楚瑜12年 佢已經救左幾次台灣了